低過10度返工有冇subsidy/bonus?

份part time 話低過10度返
有$50 subsidy

賺埋唔夠睇醫生。
利申：凍到辭左職

50蚊